點解凍檸茶咁好飲

凍檬茶，有紅茶的澀，檸檬的酸，果糖的甜，搭配剛剛好的冰涼

yes

果糖????
諗多左啦你

食t

澀完回甘嗰下好正

凍幻茶屌打

飲過凍奶茶未?

係咁篤檸檬 幫人洗杯底

凍奶茶係小朋友飲

問過凍啡未

檸檬既果糖

大家會唔會吉檸檬？

會

港式奶茶都好正 口感 味道

台式就真係比細路飲

港式奶茶其實唔差既 但係凍檸茶更佳

隻杯對上一個都係裝茶/啡，洗咩杯底？
一沖水就乾淨晒。

檸檬只會酸
你所謂既「果」糖係人造糖槳/白沙糖（即係唔係天然，而係人造色素）

你不如話食辣椒都甜吧

咁你一定未飲過檸蜜

檸蜜太甜了

次次想唔飲凍野
但一諗起杯凍檸茶就忍唔住了

叫開凍檸茶走甜